煲劇煲到好傷心

點解你要咁對佢

點解個個都要背叛我

未

絕症

唔係膠劇

兄妹

以後都冇

BL

GL

是但啦屌

好撚悶

有冇啲搞野歷講黎聽下
青頭仔想聽

睇av喇
我唔係咁隨便

Av假的

好撚無聊。但冇講題

Me 好sad

wtf Me咩Q野

真秒回
真係冇野做

咩劇咩劇

點回你
我得kpop/音樂話題

Kpop

on9不知幾撚正

唔知佢唱乜鳩

其實聽歌
應該聽曲多於詞

今鋪我實扑你

食屎啦你

畢鳥

有咩劇好睇

個心碎左 好需要搵野去忍住

睇後來的我們

聽都夠sad

我唔敢睇